成班酸葡萄屌人地ig賣廣告

柒係柒左啲 但銅鑼灣日撚日擺街叫人打卡送乜柒個排曬長龍啦 有老有嫩
跟本呢啲野著數大把人想拎
唔見你屌

而家出左post有錢收有野送 有人做有幾咁奇
屌人柒還屌人柒
成班唔撚抵得又另一回事

平心而論啦 學生哥upload

張相有幾舊水
一日糧啦屌
比你都簡up張相啦
on9
成班酸葡萄 其實比你都會up啦
不過自己無就屌鳩人

屌鳩我囉 我唔似你地咁撚易葡萄人地

例子：

正評：up張相unun腳收幾舊水
負皮：寧願番一日工

腦細唔gur叫你上嚟做打手呀？

好似中學咁 酸就係度瓜瓜嘈

葡萄人地係咁易出個post又有人睇又有錢收又有野送但你要番工搵錢買？

星期六都要moon撚住部電話做野
記得claim ot呀

個一個負評係咪你
除左話我打手仲有咩好講
人地生活姿多彩有人請去foodtasting 送product
你就係度葡萄人

咩人睇咩po
嗰班人有本錢喺ig賣廣告你估佢地唔賣咩

有啲係柒啊百幾like都玩 咁有人肯比錢wor
試下銅記擺街 出post派一舊水
條隊排撚到邊度啊？

好過番工 比我都簡出個post拎一日糧
唔係話唔柒 岩曬
但人次常情

除左酸同唔抵得仲有冇第二句呀
啲女買followers 買like咋 咁都要酸佢
加上屌埋啲brand 嘅pr 送禮物比ig d二打六on9呀

咁銅記打卡派又派比乜野尊貴人仕

打卡個啲係成set, 貨size咁送咩

Ching ho ball

Up張相有成日糧邊個唔想做
你有本事都可以買followers 做架
又有野收又有錢

送咁少又排曬長龍
送一pack 唔拎係你高貴
拎左都要屌
又唔撚係傷天害理又唔撚係得罪你
憑乜野屌鳩人地啊
啲follower邊度黎
咪你follow佢囉
啲like邊度黎
咪你地推上連登囉

自己無 人地都唔可以有 咩心態

我覺得就算人地唔派出去 件product都唔會因為咁而減價
都追左反廣告個po一輪 其實個門檻低到on9
想拎試用咪去申請返個ac
不過可能唔係C字頭d 大brand咁解
而且我幾同意另一個巴打
以前落電視 係地鐵站賣廣告 個成本都幾十萬甚至百幾萬 依家就咁派野成本唔係仲低左咩

我撚有follow佢地 撚有like 同推上連登呀 盲毛
佢地sell到啲咩呀 化左都冇人覺嘅效果呀？
你答我呀
說服力都冇賣咩廣告呀
係咪要傷天害理先可以屌呀？係的話你就咪開post 啦

你話銅記派左有咩用啊咁
無屌人地promotion無撚用使唔使咁肉緊啊
屌人地pr sell唔到屌到發曬顛咁
但其實憑乜野要比你屌？
咁激動做乜 都係人有你無姐

拎product有咩問題 你又答下我

比錢你 比product你 出個post打個卡
接受呢個offer 有咩問題？

公司繼續搵佢地sell唔緊要
但我唔會再起用佢地牌子 自己做cheap個牌

Sor 我唔會up喎 成隻菠蘿雞咁乜都乞返黎 太醜怪

有冇照下鏡
覺得自己係咪有資格收？
得個幾十個like樣又柒
俾人恥笑就嬲嬲豬？

食得咸魚抵得渴，貪埋d小便宜
又唔見d三四線藝人收product俾人屌

點解呀？
因為你冇照鏡睇下自己個柒樣囉

都有人可能係有得做都唔想up
但唔等於人地唔可以做
或者做左抵屌

啲街邊promotion
你覺得又煩又柒排曬隊打卡
有啲人覺得無問題就繼續排 繼續打
一樣道理
點解要屌鳩人地

有人派比你就有資格收
憑咩話人無資格收？
個資格你訂定出錢個個訂？

八婆就係咁樣 人地涉事既人都未覺有問題
呢啲唔關事既又話人無資格
憑乜？ 點解輪到你地係度批評人啊？
中學雞咁樣 啲欺凌就係多得有啲呢人搧風點火

我覺得又真
老實講
如果chanel而家出個offer比你
送一set二十幾支gloss比你但要你向ig度出個post多謝佢
Yes or no?

不過
又唔係話人on9自己先要on9嘅

連登小學雞係咁架啦 眼紅人嘛

仲話人地貪小便宜啦
呢啲都唔係小便宜啦
做得呢啲 9成都學生
番緊工有幾可會出呢啲post
幾舊水 出個post 差唔多係同人地補一次習
番日parttime既人工

都係吸引啦

又唔係出賣原則唔係sell鳩你唔係迫你like
出個post炸而家係
仲要係出係自己個ig
自己既ig 出咩都要講資格
唔岩資格要比你地公審
咁樣合理咩？

agger
未必個個要
但有人要都無咩好屌
人有我無 格離post係激動啲

樓主ho ball

同意
成班港女八婆到不得了
人地出個post係自己ig 無人逼你睇架
明明唔關你事又喺度屌一餐
個人黑心睇見啲咩都係乞你憎
人哋妹妹仔攞下product賺下錢咁
啲follower都係自己朋友又要俾你放上來恥笑佢樣衰

仲有
off topic少少

有啲成日屌人地有廣告
講真有啲真係kol
有花時間心機經營自己個ig YouTube
得到啲回報都要屌
樣樣都要免費
那有咁多免費啊？

迫人地免費自資拍片娛樂你地
做得唔夠好又屌
仲要廣告都唔肯睇
呢班人就真係乞衣啦
坐係屋企一啲作為都無

唔肯睇無問題 但花咁撚多心機追擊啲人
屌 點解咁仆街

Totally agree
無野補充
唯有給予一點支持

多人做既事 連登就會反架啦 定律黎

多謝
追擊人地有廣告個啲同香港濕鳩老闆無分別
又要馬兒好 又要馬兒不吃草
要人做 做得好 唔會比錢買你啲野
但你都唔可以用第啲途徑搵到錢黎繼續做落去

不過off撚左topic

其實佢地根本就係一班酸民
係台灣既形容詞黎
好撚貼切
當酸民貶低別人的時候
可以把對方的地位壓下去，反而抬高自己的地位
心理學家研究發現，自尊心較低的人更喜歡談論他人缺點、貶低別人，
因為他們覺得自己不如別人，只有把別人貶低到比自己還低，心裡才會舒服。

Agger!

其實我覺得個風氣係越黎越濫 但輕輕鬆鬆係自己ig出個post就有錢收 有人想做冇乜問題 你唔想做都冇問題 個人選擇姐
至於點解阿豬阿狗唔靚都做得 我覺得係依家個廣告趨勢想貼地d 咪搵一班普通人黎join 咁普通人係普通樣架啦 又唔洗屌人樣衰既 你好靚咩

Agger 同大陸五毛憤青無分別
星期一 屌鳩ig女
星期二 屌鳩kol
星期三 屌鳩港豬
星期四 屌鳩ig仔
星期五 屌鳩ig shop

銅鑼灣人流點都多過佢地啲ig 啦
你見到我屌邊個呀？
我要啲product 做乜鳩先

班自稱絲打既八婆港女(都唔知係咪肥婆黎)妒忌心極重，見到連d醜樣既ig女都有product收，但自己都無就陰陰濕濕擺人ig上黎公審，仲越睇越嬲激到自己死死下話以後唔買人地個牌子

根本正常少少既人見到嗰d ig post最多咪笑下人地柒，係嗰班女人先會咁妒忌人既姐

你又唔係要啲product
咁緊張人地一packpack咁送出去又關唔關你事
輪唔輪到係係度屌人地有無資格收？

收product出post到底做錯左啲乜？
要咁樣比人屌

比人屌錯在生得樣衰囉 你搵明星冇人屌因為佢地靚啲

邊個話要靚先收得
收唔收係取決於有無人比地
唔係你靚唔靚